美國有警局性罪犯家門外貼警告 提醒小朋友萬聖節勿亂敲門索糖果

美國各地萬聖節氣氛濃厚，小朋友都會在裝扮後於社區逐家敲門，玩「不給糖就搗蛋」（Trick-or-Treat）應節。喬治亞州有地方警局為保護小朋友，直接在性罪犯家門前貼上警告單張，提醒小朋友不要在這些地方拿糖果。

喬治亞州巴茨郡（Butts County）警方，近日特別在列入名冊的性罪犯家門前張貼這類警告，提醒準備敲門的小朋友，慎防在拿糖果時誤陷險境。巴茨郡警長隆恩（Gary Long）強調，此舉不是要羞辱任何人，而是過去有小朋友落入性罪犯魔爪，希望小朋友知道不應該到某些地方拿糖果。他明言，並不在乎性罪犯是否喜歡這做法，其職責是保護社區與小朋友安全。

根據喬治亞法律，性罪犯禁止參與萬聖節活動。單在巴茨郡，已有54名被列入名冊的性罪犯。

（哥倫比亞廣播公司）

香港 : 要大愛包容呀

最憎依句 到時受害又唔係班左膠
拎光環就自動彈出黎

張超雄既大愛包容就係掟自己個智障女去宿舍, 然後自己買大屋

並不在乎性罪犯是否喜歡這做法，其職責是保護社區與小朋友安全。

根據喬治亞法律，性罪犯禁止參與萬聖節活動。

點解唔直接進行化學閹割

Butts County

華生

性罪犯點包容？佢失去性鬥能力咪包容囉

張超雄
究竟呢條友同建制派邊個衰啲？

巴茨郡警長隆恩（Gary Long）強調，此舉不是要羞辱任何人，而是過去有小朋友落入性罪犯魔爪，希望小朋友知道不應該到某些地方拿糖果。>>巴茨郡警長隆恩（Gary Long）強調，此舉即使羞辱某些人，也是因過去有小朋友落入性罪犯魔爪，希望小朋友知道不應該到某些地方拿糖果。

咁講會強烈啲，擺明係貼張野玩鳩你班強姦犯孌童變態佬，駛乜講得咁婉轉喎

張牌冇講原因咪最大讓步

呢條仆街撈緊議員唔敢交表排

一唔選就話覺得自己老射個女出去

Link?

最憎啲人講包容，等同講風涼話！雙非蝗蟲又包容！每日一百五十隻蝗又包容！暗角七警又包容！洗成半個庫房錢起「明日大愚」又包容！
美國就醒目！知道有啲衰嘢冇可能包容！

good job

仲洗問
梗係保皇狗啦
明明控制左議會但就只係識送錢比大陸
乜柒都做唔到

保皇狗就算點香港唔會好大分別 因為搶你錢就一定 你無油水俾上去佢一撚早唔忍你啦 講真
你愈俾得到 你先愈有利用價啫 如果香港議會無狗 大陸最多咪轉行政主導廢除議會大多數功能
而且有啲保皇狗仲會帶俾大家歡樂
保皇就一定係做狗 但頂頂呢幾年氹得大家都幾開心
唔係話保皇狗好 而係現實就係搵鳩香港人笨先俾你自治
自治就係想maintain British hk 嘅輝煌同政治原因，及後就賺取利益

反觀香港南亞問題 有老婆仔女嘅日日提心吊膽
你有無試過俾南撩？身邊好多女仔遇過 佢哋真係用kalakalakala get my baby become a doctor 嗰咸濕樣問人有無男人 you are so cute咁

個州嘅政策咁猛嘅？

睇你第一句就知唔洗睇落去啦
保皇狗就算點香港都唔會好大分別？
因為搶你錢就一定？
我冇睇錯下話
幾時開始比保皇狗搶錢都變得正常
拎d錢去改善醫療回購領展都已經大把分別啦
原來又係暗地裏幫保皇狗講好說話

高錯千幾億
搞個冇乜香港人用既垃圾出來
來緊又萬億填海
我就真係想知你呢班人仲可以用咩借幫保皇狗講說話
個口吻一模一樣
一開始就扮晒問人邊個衰d
但一見人講保皇狗衰d就跳出來幫口
唔好咁明顯啦你

依加就係保皇狗不停反對特權調查
搞到工程有錯都唔洗搵人負責
仲有大把啊
保皇狗就算點香港都唔會好大分別？
諗過第個好小小既借口啦

我意思係保狗邊個做都一樣
就算邊個做個議席都一樣
一日有保狗一日都會發生
保狗嘅作用唔係搶香港人錢？
我講錯乜？邊句係好說話？
咁睇你個名都唔洗講落去啦 無時無刻都拉埋五毛

我本來真係好奇張超雄傷害大啲定一隻保狗傷害大啲
不過而家唔期望睇到咩答案

邊個做都一樣
邊個話？
踢走保皇狗咪唔一樣囉
咩叫保皇狗一日係度一日都會發生
廢話來？
既然係咁咪踢走保皇狗囉
你扮好奇乜
一早有晒預定立場啦
我一講保皇狗衰
就一大段野拋出來

保皇狗搶錢就覺得佢地做緊自己搶錢本份
所以邊個做都一樣
而唔係諗點踢走保皇狗
相反
保皇狗以前既黨就覺得要踢走
睇見真係笑左出來
原來保皇狗就係靠呢招踢走對手

踢走哂所有保皇 重奪議會 真港人治港 鬼唔知係好
我個無分別係講過去個個一樣衰 你就講將來無狗最好
過去保狗轉咁多人 係咪隻隻賣港？係咪隻隻無分別？
你講保狗衰 我有無反對？你講每件事件都係事實都係罪狀
—-踢走保皇狗踢走保皇狗踢走保皇狗踢走保皇狗——

但我係想問佢哋嗰分別 有啲保狗主導賣港有啲係不聞不問
你一嚟都無講有咩比較直入保皇狗就完場 雖然反保皇狗係啱 但係南亞人都係個特例 我見你提起先覆你問張超雄
我立場就香港優先 咩南亞人菲傭西人定大陸人我都唔想亂批身分證同居留 精英移民就另計
我少留意人名 唔知原來你係狙擊保狗 見你成日出post咁好我都唯有同你講句多謝辛苦哂
—踢走保皇狗踢走保皇狗踢走保皇狗踢走保皇狗—
保皇狗全世界最撚衰議員嚟 你咁熟時事 南亞問題你想覆就覆啦 我就唔係毛我都唔同你拗了

屌你
重組下句子先啦
又前言不對後言
前一段又話保皇狗就算點香港都唔會大分別
之後又反問講保皇狗都唔係隻隻衰
得啦
終於講到重點了

前一段問人邊個衰d
一見我講保皇狗衰d
哦
原來你係想講一樣衰
咁玩法保皇狗的確冇得輸既
最多打和
原來係玩呢招

他明言，並不在乎性罪犯是否喜歡這做法，其職責是保護社區與小朋友安全。

我咪話無分別嘅意思=隻隻賣港隻隻都係衰無分別
就算點 嘅意思係無論佢做乜 佢咪又係一味保皇賣港
我睇完起底知你一定會認同 隻隻賣港 先用反問句
下面嗰句佢哋嘅分別係指南亞同保皇個分別
估唔到用中文都咁難溝通

望見你呢段
再望下你之前打個句

“過去保狗轉咁多人 係咪隻隻賣港？係咪隻隻無分別？”
笑死人

思覺失調不停改自己講過既野都算
講無分別
原來前設係一個保皇狗換另一個保皇狗
所以就冇分別
原來係咁

保重身體

下？
駁左拿？
笑死我

幾段野可以咁多自相矛盾
得啦我知你唔係保皇狗打手啦

一個係政治層面上強姦你，一個係肉體層面上強姦你

咁有邊隻無賣港先
你認為有保皇無賣先要駁你啫 所以你唔好笑死就得
狙擊保皇狗仲要靠你

我幾時話保皇狗冇賣港
你點推論出我認為保皇狗冇賣港先駁？
你講緊乜唔？
比人迫到入窮行係度9up
句句野都係你講
我只係指出你矛盾渣

肉體上新移民大陸人都好嚴重

並不在乎佔領中環行動的公民抗命市民，其職責是保護香港奉公守法。

你係咪笑得太勁睇唔到字？ 你問我駁咗未
我話
你如果認為有保狗無賣 我先要駁你
我認為你覺得所有保皇都賣港
而我都咁覺得 所以唔需要駁

“你如果認為有保狗無賣 我先要駁你 ”
完全唔知呢句野點得來
自己見駁唔到就拋出來
依加係你一方面話保皇狗個個一樣另一方面又反問人保皇狗係唔係個個賣港
你死撐夠未

反問句 要睇問邊個
我咪話 起完你底先問你
所以個答案=係
而反問個原因係覆你上一個 去解釋無分別嘅意思
無分別=狗就係狗 永遠都係狗
其實我撐過啲乜 一直都係你問我答

笑死人
反問都要問邊個都講得出
即係可以隨心改變立場
你有料一早就你自相矛盾解釋啦依加打一一段廢話出來原來就係因為一句“我起左你底 ”
之後打一大段廢話
笑死人
我唔係話你係保皇狗打手啊
唔好誤會
真係唔係

個頭問人邊個衰d
人地講保皇狗衰d
哦
原來又唔係想問邊個衰d原來係來講一樣衰
之後變啦wo
又話保皇狗唔係個個都衰
你要變幾多次先心足
雖然你做野既同保皇狗打手一樣
但我唔會話你係既

最近好興講接納罪犯，幫助佢地融入社會

大家有冇諗過點解要咁做呢？

呢個想法，並唔係要令罪犯過得舒服，令佢地happy﹐正好相反，完完全全係為左清靚白淨嘅無罪市所構思出黎嘅。

佢個原理係，罪犯之所以會再次犯罪，係因為佢地覺得自己已經冇所謂。當個社會當佢地係怪物，咁點解佢地要維護法紀，點解佢地唔當返個社會係仇人，既然係社會生活係俾人恰，同坐監冇咩分別，咁我不如乾脆屌鑊甘嘅算啦。

所以，接納罪犯，係為左防止佢地產生呢種犯罪都冇所謂，甚至係報復社會嘅心態，係防止緊罪惡嘅發生！！！

呢條契弟，用呢咁嘅手法去攞道德光環，當d罪犯承受唔住，真係報復性地出擊嘅時候，佢又可以話「拿，我都話佢地係人渣黎架啦」，但到最後，俾佢所觸發嘅悲劇，又係咪佢承擔責任先？

好老實講，d性罪犯要犯罪，你貼咩紙都阻唔到佢架啦，呢條仆街真係偽君子賤到入骨。

其實同一段我已經有打起完你舊post知你狙擊開
初初我以為遇到痴線佬
但如果唔係你咁熱心捉毛反保皇都唔會不停出狙擊時事post
無呢啲人我都唔會想留言聽下佢哋有咩高見
所以你問我咪照答無乜燥你

冇人問你對我有咩睇法啊
就你自相矛盾解釋下仲好啦

睇唔睇到啊
扮傻啊？

問人保皇狗衰定其他人衰
人地答保皇狗就一大段野
但冇一句反駁
仲不停換立場重新解釋自己講過既野
仲反問話保皇狗都唔係個個樣

到底係咩人呢

月光光心荒荒

邊個衰啲一樣衰係你自己講 我原意係問點比較兩個嘅衰
我由始至終都係話無分別=保皇隻隻都咁狗 但你好似笑到睇唔到

Btw 我段嘢主要唔係交待對你有咩睇法 係答你點解反問要睇邊個

“邊個衰啲一樣衰係你自己講”
哇
依加開始擘大眼講大話
上需有晒你打既野都可以咁講
西利西利

對住一個可以推翻自己講過既野既垃圾
仲可以講乜

不停解釋再解釋
一見自己講既野有矛盾
就再解釋
冇人問就由佢過骨
咁識玩

on9人地statement重點係小朋友度 你果句係focus 係羞辱度

你張圖(我之前)講嘅一樣係講保皇黨隻隻一樣衰
我張圖(你指控)你嘅一樣 係張超雄同保皇狗
所以我先覆你原意係問如何比較兩個衰 而無講過張超雄同保狗一樣衰 有幾難睇

請大愛 默克爾個肥婆 世界第一 放一百萬恐怖分子入自己國家同佢地講大愛

仲引唔到你隻垃圾

仲有冇得兜啊？
你自己講架
保皇狗隻隻一樣啊嘛
張圖又講乜？
睇過

仲引唔到你條友？
今次你冇得兜啦掛
呢頭講原來係話保皇狗隻隻冇分別
個頭反問人保皇狗都隻隻都賣港？

笑死人
兜左十幾廿次

依加做保皇狗打手真係易
完全可以自相矛盾亂咁講

唔係話你啊
唔好對號入座

呢頭話保皇狗就算點香港都冇分別
我話踢走保皇狗
佢就話
哎呀
我討論緊保皇狗換另一個保皇狗所以冇分別啊
不過轉個頭又反問
保皇係咪都隻隻賣港先？
想點啊

你係咪一廂情願

咪答咗你好多次保皇黨係隻隻都賣港
用係咪去問 係知你都覺得係 潛台詞咪 反問你既然大家都覺得係你仲嘈乜
上文下理都係講反保皇狗

左膠一定齊起反對

左膠：強姦犯都係人都有人權

他明言，並不在乎性罪犯是否喜歡這做法，其職責是保護社區與小朋友安全。

睇到真係明哂點解美國咁强大

隻五毛疽手真係好柒煩阻尻住討論
Block左清淨好多